夏蘭特係唔係最強嘅球星第二代

啲球星嘅仔通常無老豆咁勁 夏蘭特好似係少有勁過老豆嘅球員

馬甸尼